中大法學女神Emilia Wong竟被疑似高登巴絲冒用身份！？

邊個做架

女事主報警啦

啊豬啊狗乜柒都女神
標題唔識用法學學生？女生女士女人女性乜柒都好啦
香港咁撚多呢d豬狗都話女神既人，唔怪得咁撚多肥婆上到神檯